周浩鼎都收皮了

輸千四票
東涌南手足慶祝緊

Yeah !!!

熱烈慶祝周浩頂收皮

東涌唔係好多腥移民既咩

Yes

西環都嬴左
手足HO BALL

東涌人

富東會好啲

好想睇頂頂喊

推

兩條新邨贏曬

民建聯肯同林奠割未

上次都係贏200票多啲
淫賤聯插咗十幾年旗都輸

係咪又喊緊

牙頂

佢直播屌左出聲

片?